FIFA 20 Ultimate Team 討論區 (58)

歡迎大家加入FIFA20 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

Q&A
1.係咪有金包送架?
答:買乜撚嘢實體版呀屌你老母，咪話咗買數位版囉 今年自動送pack，唔使入code

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打杯打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線
有3個原素
a.國籍 b.聯賽 c.球隊
符合兩樣就夠有綠色連線

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚都會有新既TOTW (team of the week)
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)
黑卡因為多數只會出一個星期唔會再出，所以相當保值

7.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴, chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

8: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, 分H-high, M-medium, L-low
H/H就則係個球員atk同def work rate都係high

9: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員（球員A）今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
屌 你見到果啲黑卡 果啲叫inform卡，if卡數值定死左，就算佢之後再有好表現，都係會再出一張新卡。otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，咁你就唔洗次次都要買新卡囉，另外OTW卡都會跟埋IF卡面

10:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:
自己上網CHECK

11:刷HOME WIN有咩要注意？
答: HOME嘅俾個波對方個龍OG一個，然後L1+R1 skip慶祝、禁Start等對方走場。刷HW請自重，遵守規則。對方唔係LIHKG牌頭就咪放人上嚟啦。刷得多有機會要打場squad battle過冷河，敬請注意。

12:點樣開新po？
答: 去#1右上角三點，禁以此內容開新主題，方便又快捷

13:刷homewin對面條友揀波衫時走場可以點？
答:按share+正方可以錄返過去一個鐘嘅gameplay，再去擷取畫面相簿度睇返佢個ID，然後就任你處置

14:今年點睇walkout?
答: walkout 上面兩個橙光會不同步地閃，有board嘅就同步

15:新手砌咩隊好？
答: 中國足球超級聯賽

16: 對手球會/陣容名損害我哋七百萬人嘅心靈，可以點做？
答: 唔檢舉唔係人( )

派獎時間
SB：MON 8AM
DR：THURS 3PM
WL：THURS 4PM

我愛EA！

ICON SWAPS 1
由即日起自十二月奴啦柒頭

1:點為之第一手擁有球員？
答: 抽、租借、做SBC、Objective得返嚟嘅都算係

2:IF, OTW, Champions呢啲算唔算黃金球員？
答: 算，你去Club search filter黃金嘅都算金人

3:點用11個中超英職荷甲打世界級SB?
答: 入場即換人是常識吧

另外，請善用不推文回覆
唔用不推文回覆者一世無walkout

夏令時間（英語：daylight time，英國與其他地區），又稱夏令時、日光節約時間（英語：daylight saving time, DST，美國），是一種在夏季月份犧牲正常的日出時間，而將時間調快的做法。通常使用夏令時間的地區，會在接近春季開始的時候，將時間調快一小時，並在秋季調回正常時間[1]。實際上，夏令時間會造成在春季轉換當日的睡眠時間減少一小時，而在秋季轉換當日則會多出一小時的睡眠時間[2][3]。

1895年，喬治·哈德遜提出了夏令時間的概念[4]。1916年4月30日，德意志帝國與奧匈帝國首次在全國實施夏令時間。後來許多國家在不同時期都曾實行過夏令時間，其中1970年代能源危機開始尤為盛行。鄰近赤道的地區通常不實施夏令時間，因為這些地區的日出變化無法成為實施夏令時間的正當理由。部分國家只在其中部分地區實施夏令時間；例如，夏令時間於澳大利亞的部分地區實施，但在其他地區則不實施[5]。亞洲與非洲地區一般不實施夏令時間，因此全球只有少數人口採用此制度。

有時，夏令時間的轉換會讓報時工作變得更加複雜，並且會擾亂旅行、計費、紀錄保存、醫療設備、重機設備[6]與睡眠模式的運作[7]。電腦軟件通常可以自動轉換時間，但各地司法管轄區的夏令時間政策變更仍有可能會造成困擾[8]。

留名等睇我今晚中VVD

sorry問多次 futbin個import點用
唔明點幫佢update player price
thx

有無巴打拎到30lv Tolliso ?諗緊衝唔衝埋lv佢

今年仲未有警世圖
好想睇

包皮美斯if啊唔該

我今晚早瞓
feel到聽朝會sbc中美欺
下晝派彩中包皮

幾好用 box to box

你自制囉

美欺 無咩機會

佢地出IF要拎版權

一日肯定唔夠時間

咁唔公平 下次美斯出if都唔知等幾時 94出if好難

出都唔會中/買唔起啦

仲差萬九經 係咪可以唔洗諗沙夏

週中好多時 唔係唔計

係EA班人辦事效率太低

搞到星期一 星期二既比賽拎唔到license

update完都咁撚7啲樣屌你老母

記得上年有場我廠喺星期一贏波 唔知邊個入兩球都無totw

有冇朋友用過萬聖節妹拿打前鋒？ 會唔會廢過利雲

新patch感覺上好似nerf咗射波

Bruno Fernandes, Manolas, Militao全部冇

Icon swap 唔係得
4個Sb 7個Dr 同1個icon swap progress
共12隻咩？

阿狗成日都踢星期一啦

要就歐霸

今日咩事 d4 打五隊有三隊爆機隊

係
條仆街水人

update price 係你個web app到search佢比你嗰個球員, quality 同lowest buy now 跟佢個filter set, 如果lowest buy now 嗰result得一版就唔使再search, 一個都無就調高,多過一版調低

白色衫呢隊唔算爆機呀

因為真係講到明nerf 射波

有冇scream payet食評？

呢隻game係咪得番落底短傳

仲差8000exp
仲有一個星期多d
應該夠xp換

又update左乜
未番到去

4-2-3-1(2) > 1 CAM , 2 CDM , RM + LM
4-3-3 (4) > 1 CAM , 2 CM , RW + LW

D人企位，打法上會唔會有好大分別？
想用隻Scream Sabitzer
Goreztka想射波勁啲應該用咩Chem ??

我換左tolisso
幾好用
法國又易夾

係咩喂 段嘢長到唔想睇 直接入驚感受下

白色衫係我嘛
改完版 son好似nerf左 一上腳就甩

son真係似nerf左

其實應該係因為整體射波nerf咗

似係 打左場 但鉛到仆街

個ser有問題

想問下wl佢會獎2000 point 咁仲洗唔洗自己奴打到夠2000

成個game play慢到仆街

Update完Son個價會唔會暴跌
放咗佢先，保平安

如果射波nerf 咁頭槌係咪來緊會buff

你似想買多d

好似明明地 thank you
btw佢叫我click setting係做咩

同埋我禁get a player comfirm左都冇比我

好想用

阿朗

啱啱連少入既角球都入左球

唔會啦 其實仲係好勁 適應下個新game play就慣啦

即刻入返隻牙朗保平安

角球上兩week已經buff咗

想問點控門
R3 keep住郁唔得既？

控龍*

想試下 新game play

個ser廢到

禁實粒菇落去然後控制佢個方向

Ozil 英超笠射 差一場
踢到就快跌Div

對面較大巴 球球遠射都射牆咁

入setting show比佢睇你係PS4/XBOX/PC

想問問icon swap係咪大部分人都會換rio
有冇人會換隻zanetti

唔係話nerf咩

波歷克

好 show完就得？但係confirm k左get a player都係冇野出黎

新手想問下
我洗唔洗今日打上2000分佢
見佢dr 仲有十幾個鐘 但登記wl1天
係咪聽日新既dr打都仲得

yes

唔係正對住個龍 係咪唔計？

垃圾ser d4搵勁耐都冇對手

裝左chrome extension?

唔知點解郁到一秒然後個龍又自動行返後

係啊 跟曬佢個幾行字做曬

你要keep住禁落去拉住個方向唔好放手 不過好似會蟹步咁行

好似話要笠過個守門員先計

Goretzka 我食 Hawk

今集玩到好頹
想棄驚放coins

有無人知上星期d4幾分

防守大隻撞埋身好似真係好左dd

無咁易on99又俾番對家

VVD 更有優勢

要完全跟晒佢做
入人名
選Quality (Special / Gold)
入價錢
如果有兩頁就減1000蚊再search 直到得一頁

之後按最下面個制做下一隻
做夠3隻就可以import club一次

30lv 3個都唔啱用

你拍段片黎睇下錯咩 就咁講好難教

我update咗冇段嘢睇，邊度有得睇返

Thz
4231(2) 同 433(4) 分別會唔會太大？如果我打法一樣

屌 我球球橫傳笠

Me,西甲陣夾fekrir, mendy lengent 同 if griezman

Neymar
Telles
Militao
Lenglet

食咩chem好？

係

我差8千
但無咩任做了 夠唔夠時間做

後衛一係Shadow 一係Anchor
尼馬打CAM食Deadeye?

仲有九日，應該有第六週任？

又當新game玩

夠啦下星期仲有任

有冇人入唔到game

點解會咁？

thanks

smae?

入唔到

玩緊

屌 輸緊波彈左扣唔扣Skill point

完game會彈

明明追到好貼

下我仲打緊sb

咁就好

打完sb無事

son同dembele搭otw ben yedder同scream bernard好定if griezman+lucas打開4231 or 4222

Ben + Bernard

抄左啲sam哥功課
想問lenglet 咁貴係因為真係穩陣定純link到人
Telles + Lenglet
轉做 rou + Lucas H 算唔算同級

後者仲勁

聽巴打講352 nerf咗 有冇巴打試過？

352 應該得番6個人防守？

佢仲未比player我search
係呢個畫面炸

唔知點拍比你睇 唔該曬巴打

明明笠過個龍都唔計我

收到

Cam邊個好d？

zola無懸念

ramos定lenglet勁d?

如果尼馬打lw呢？

屁馬hunter啦

D5場場對面都係美斯 尼馬 包皮 比人屈到傻

Hawk!
本身夠快唔洗食Hunter

唔計linkage既話
Kante > SSK/Fabinho ?
諗住玩返4231 英超隊
諗緊用Kante搭邊個防中好，頭都爆
各位點睇? 定直接用SSK + Fabinho

改完d龍門咁撚勁咁 點玩

complete joke 今晚個gp

更上最柒!!

Scream 德甲隻st juste應該等聽晚定今日放好

Kante點會攞嚟同依兩隻比
Ssk同法邊比就話姐

Kante+ssk啦

係nerf咗你射波

今期icon swap任幾時完？ 第一手贏波果堆

對親Lenglet對前鋒都無啖好食

其實352 無用過drop back

ramos

個ser正常返未

法賓奴垃圾黎

好膠搞到

我都係d4 search緊喎

本身已經好撚勁 仲有得再勁

Twitter見到有人話scream sbc 係marvel theme
Hulk
DRAXler (guardian of the galaxy)
Giovinco (ant-man)
下隻似係thorgan 或者stark 😂
FROM TG GP

Lenglet真係咁勁？我見umtiti除左速度 樣樣都贏佢
唔明點解咁貴

你答左最重要既一環
加上lenglet 高啲

想入d肥料
想知咩rate咩價位入最好

Ozil個任唔係L1+正方咩？
第一場同人刷得1/2
之後刷左幾場全部都唔得
就崩潰

83, 84比上週貴左唔少

已經笠過個龍

打算聽日派獎入小小入下倉

milner同navas又點解

Vardy類型upgrade 可以up咩

Rou + Lucas ?
咁我keep 住先
兩隻加埋都冇一隻lenglet咁貴

最快賺xp既方法係咩差兩萬四先拎到zaha
驚拎唔到 剩返啲累積入球任同icon swap 睇落都唔夠

son

會唔會出亞衣 Batman

上週750-1000入到83靚國靚聯, 今日可能要1200-1300
上週1000-1800入到84靚國靚聯, 今日可能要2400或以上

今次更新係咪改弱咗射波？頭先一場dr 3次單刀都唔入

Lucas & Rashford

打埋今個weekend league
要休戰兩個星期

轉咗冬令之後 wl排彩時間會唔會順延一個鐘?

賽季獎勵zaha會唔會好用過依兩隻

改弱左射波
特別係第一時間射

呢個其實唔使copy

琴日刷完
猶有餘悸
最驚下次要刷角球直入
對面肯打假波都唔知點造

有無人覺得個ser好飄 好疾

唔會角球直入咁癲啦叫佢老母黎玩咩

Say no more..

應該好過Rashford
但Lucas 再靈活d
不過慢少少

打SB 睇住電腦中鉛

Ozil係要L1+正方定圓形？

見到對面射極都入唔到 遠射飛哂機都覺得on9

速度慢勁多

係咪十一點先有totw

咁咪好
Son都cls

上集好好用，今集未用過

本身龍門已經好勁 仲改弱射波咩玩法

咁搞法頭又唔得，腳又唔得，即係下下都要猜到空晒係龍門2碼Tap in?

neuer係咪真係唔掂?用緊alisson但真係唔覺得勁 覺得ddg仲多神救咁

差萬3
下星期有週任做埋夠唔夠

你遇到個肯同你刷既人
就盡量刷多幾球
聽到旁述鳩叫NICE CHOP SHOT肯定得
我刷個場入左3，4粒都冇聽旁述UP
不過計左

頭先同fd打完場fdly
果斷熄機

同問

兒子打st
Lucas定neymar 打cam好

隻game講波佬啲台詞可唔可以轉下， 成日都聽到Lee Dixon話佢唔鐘意play fullback

衰撚到仆街 已經改左掛sb

屁

見無乜人講Kante嘛，個個吹奏ssk

有冇迪比亞路食評？
Balance低會否有好大影響

因為ssk平

因為窮......

有無人放coins？

想問祖奧菲力斯有真樣未

Salah 打正前食咩chem 好

唔撚係我FF
上年19季尾
記得打SB有呢個OBJ

should be 11

咁撚痴線

好似wan-Bissaka IF

打CAM 邊隻好

未。。勁on9 搞個樣都搞咁耐

要幾多，收幾錢

Hawk

頂，見佢話update真樣

我見sofifa寫有？

屌佢老母死EA
更新完成隊野ON9哂 D交波一係就無力 一係就同我錯撚哂方向
平時入開波果D人,球球同我炒撚哂飛機
走位錯撚哂
搞乜撚野呀

雙防中ssk+ otw de jong定
Otw de jong+ 哥帥好？

有冇人知d4r1幾分now？

乜改GAMEPLAY改得咁密
半個月未夠又改
改得咁密做乜9
上年19都係咁？

係L1正方定L1圓形？
刷到好撚亂

上年冇咁密...

差50分升 rank

L1 + 射門

我用第二模式
射波係正方
總之射波加L1

不過有時按實L1再射波會變直射奇撚怪

未打
好似好多人屌個gameplay
屌你今集第一次可以打WL搞呢d野

Son廢左好多？

升到五萬

係個ser問題

滑冰咁 根本試唔到任何野

有寫 但係都冇 真心垃圾

射波係咩制咪撳咩制囉

有無scream trippier食評
想買嚟頂if taa個位平成截

隻zaha玩get in behind幾屈

21850

有無人知d4r1 之前要幾分衝線？兩萬八夠唔夠

有機會流料

Thx

Patch 左之後啲auto block 返哂嚟，遠射入球機率低左好多，射門nerf 左單刀都要搵過個新射門方法。

D6 係咪有咁多仆街呀
Ea 鬼婆到咁 贏我咪贏我囉
係要pm串9我 咁樣係威啲？
仲要全部香港人黎

當然唔接火棒
嗰場又無助攻又無CS
係曼聯官網剪接啲tackle片出黎

睇開啲
唸下人地人生幾失敗先淪落到喺Fifa到串鳩人

好

可能比(幾個)人帽先咁串呢

你老母joao felix update完仲係個閪樣你老母ea

我都想知，又話update完有，屌你老母

無啦啦炒起左 唔知咩事

你留tg傾？

咁正？30k入左一隻自用

想問哥狗條氣夠唔夠用？見佢79stamina諗緊換唔換

只可以打防中

打fifa打到好似溜冰咁

用過kante，我覺得ssk好用d

升到五皮

我今日都試過
直接block左佢

出左都唔賣了 自用
再咁踢落去應該會繼續勁

係咪過2點先有scream 12 in pack?

11點totw?
咁幾時in pack?

咩叫scream12

新gameplay 我覺得好快
睇嚟41212(2)要復活喇

已經由佢 打場機都要咁

祝佢地比人帽一世

其實有咩好串
贏一場半場又唔係top

其實唔係冇啦啦
前兩日場波雖然冇入波冇助攻冇cs
但係完場統計好似成11個tackle
利申： 睇唒成場波

我都有睇佢守既波好似完封cls

個場波佢係好出色

咪係 我係換完隊 成隊唔順踢得跌左落d6就比人串
佢串完咪仲係d6

冇入game既巴打有興趣自己睇
都講得幾清楚

但英超呢一週太多值得入
諗唔到排到邊先到佢
雖然我有齊美隊同雲比沙卡
Perez vardy chilwell 9:0
美國隊長入3球
Kurl救2球十二碼
阿奴同羅拔臣
Sterling

Tldr

是但啦咪睇下出咩

結論:nerf到finishing 99都可以單刀唔入

打offline draft唔同難度是有不同rewards嗎

scream ver1同2

真 son係廢左

我睇晒
簡單2句總括

遠射難入左
我估應該係針對son禁區外健康射

第2係所有陣最多8個會回防
唔俾10個泊大巴

屌⋯唔撚係啦，又被屈兩球

新gamelplay好撚垃圾

其實nerf完 隻隻射波都廢咗

沒得泊大巴，冇得玩下肉腸陣地戰...

最撚on9係變左兩邊打-6波

以前小禁區位,就算隻人WF都起碼叫做入到下波
依家唔知射到幾邊
今個星期都唔知仲打唔打WL好

出伊卡迪

我諗大家未慣
試下timed finishing

放心 正路 Ea保你14win

真？

Totw出未

唉 今個禮拜垃圾來

手執4隻otw

最衰都係你

有無人對射12碼個系統好撚躁

屌出包皮

燈神

邊到睇

totw有包皮

食屎了我啲貨

多謝晒

Lw 包比
3球野買唔買到

Feel到中佢

包皮！！

咁我隻屁馬點算

出LW包皮LW基沙文是咪GG

icardi

Saul都正

紅卡包皮 又要中予

點解唔賣

華dee無份

明明icardi好話包皮果場

包皮

真係無Icardi

冇icardi
炒otw 果班rip

因為果晚已經收左皮咪等下有無totw

Potm

無vardy 無雲比沙卡
EA 是利迷嗎

包皮要中了

冇打wL

邊個話一定唔會季初出包皮

難得作客贏波都無if

好明顯

垃撚圾

包皮唔洗睇啦 抽唔中，買唔起

其他
得隻美隊想要

上年那已經由普金包皮用到bday用到toty，千其唔好俾我中紅卡

屌 仲以為聽日中美斯 點知完來中包皮

應該冇乜事既
但呢個位置靚到仆街
Link mendy 又得
St 又放返個位出來

明明果場算係踢得好

個晚已經高位放曬

諗起Sarabia

左包皮 中賓耶達 又有得升啦

無vardy真係

對魚腩 仲要失兩球射失2個12碼

反而想要邊爐

張法賓奴幾正，可以換走if ndidi

換個角度諗，無得放尼馬

Perez咁既表現都無靚相 chillwell反而有

呢隻包皮仲要遮到連個樣都睇唔到

有冇手足接火棒雲比沙卡

Pulisic都歸類去左邊咁撚慘

好彩 我都係上網睇

Why fabinho

失一球咋喎
可能無十二碼反而會有if

左右不分呀手足

冇得perfect link屁馬算啦 唔貪心 我中包皮就得㗎啦

EA係猁迷呀屌

右邊自

法賓奴
巴西隊又有

贏熱果場真係打到曉飛 但估唔到佢出佢

vardy做錯咩得罪EA

Vardy 係因為要出potm 所以冇？

tm重創
拉左成百個

同隊有兩隻

唔好比我中包皮 中左就quit game

竟然出bino
竟然睇防守數據出totw

不過屁馬d人放lw打cam多
重有一定價值

果晚放剩左然後又放左130k一粒鐘卡住左
之後跌到7萬

messi 2g2a 都無
睇黎唔戴帽都唔會出

EA : 華dee 3粒係正常發揮

我feel到我真係feel到 我會中包皮

Vardy似potm
86 vardy

係咪真係無leak呀，今日掛d saul出去6500都賣得出，依家知咩事

就黎砌到成隊特別卡猁都未出一隻獌

法賓奴玩唔玩得過
速度會唔會太慢

Ea做唔切野多啦 琴日踢完 今日要出totw

點會出佢 又無助攻同入波
又唔係大賽

明顯啦
唔係點會出chilwell都唔出佢
仲要perez咁都得車頭相

聽朝sbc中美斯
下晝派彩中包皮
一定係咁! Feel到嚟料啦!

Ea猁黎姐
睇防守出左awb啦

可能美斯要求係要入10球

都好啊到時可以砌

英超防中又多個IF

韋拿老母
Ndidi
Doucoure

整多個法賓佬

我都係咁諗 幾正

係咪呢家panic sell 可以入定渣古
星期日又有得踢

從不用猁狗

算啦本身都唔預會出雲比沙卡架啦
後衛本身0G0A都好難出 個埸仲要無CS
你話防守數據好 對強隊就話姐
唔係都唔足以出黑卡啦

0抽獎運巴打要隻俄超好無？

Vardy 係咪屌過EA老母

84 IF Bellarabi
好似好正咁

因為幾年前直播打爛自己個牌

留住啲icardi lukaku算了
反正加埋得6隻
放左又買唔到想要既卡

算係咁上下啦

人棄我取 入左20隻雲比沙卡otw 30K-32K

屌 有包皮
拿拿臨 屌尻晒你地班人先
包皮 我既

正呀
想要呢隻

等啦 仲會等到有一日會起飛

利申 手持otw 夏神 等起飛

唔夠快

點解嘅

唔知要幾錢呢

剩係想要包皮同saul

教左好多次 出之前放

伊卡迪岩岩升到7萬幾8萬都唔放 想點

5萬內

以今集ea嘅做法,potm華dee應該起碼200k

你玩咩都得啦

平囉 連chem

普金黎講Cam 梅斯頓 or insigne ？

而家panic sell
睇好佢既應該而家買icardi lkk wsb

鬼叫曼聯打得咁閪咩

是但啦
反正都係儲齊十一張紅卡去換張86+高級肥料

入廿隻連😂?

價錢

有邊個唔想，得呢兩隻叫吸引

dllm EA 冇Vardy

已經係今季最好

你有錢可以 snipe 好多人panic sell

阿狗一隻咪一樣一隻都未有

利撚不了

Totw好似唔計星期二三四賽事

羊
燒

正，今晚應該大把人大手pack 包皮
我張綿龍有望

估下張法賓幾錢

應該1130k?

我feel到了 包皮

130*

👌🏻😂

就嚟唔每個禮拜都有獌都有人唔會滿意
引戰

bino加得一點速
用翻普金好過啦

搵唔到你個靚價

好明顯唔關事

Ea鍾意

我覺得冇華dee都正常
呢場波perez一定完勝vardy
chilwell啲波又係高質到仆街仲要1g
vardy唔係球12碼都戴唔到帽
咁一隊波出3張又太多
咁出咁好果兩球都合情合理

預備食shadow換if ndidi

包皮又lw
點連屁馬

都話唔係咯

係呢度講呢的唔會有冇人理

你咩價位會放黑ben?

羊拎埋potm都未有黑卡

屌你咩

300K

咁既戰績點出獌呀

一諗起聽日嗰個紅卡中包皮 我就唔想做人了

出返張屁馬cam if

有興趣買chilwell

哩個星期係咪入定2隻李城IF人準備POTM

Vardy大熱？

屌你咩
快同我鬧交

如果中 if Bellarabi 都唔知用唔用好
用緊Gnabry

邊關戰績事
熱狗今年都有scream卡啦
係獌簽左pes

阿夠簽左pes

Bella 賣左佢算
43腳又78sho

砌定隊等紅卡包皮

我都想買

見到隻LW包皮，我又諗起舊年中隻untrade LW包皮，我感覺到我紅卡會中

即係得張包皮可以用
但我又唔會抽中

咪出左Ozil
Ultimate scream依類特別卡都唔關戰績事

真是可笑，人哋起碼前四隊，有咩梗係益佢地先啦
scream呢啲出俾你係人情，唔出都唔係老馮關照晒每一隊啦
inform就唔使講啦，成績又差，入波又少

出都那有錢

忍者龜黎嘅

隻game 個問題係冇勁既純lw
屁馬得91pace都唔係下下爆贏
而家97速包皮就fit 到漏
Cam 位大把icon 頂到

痴撚線 咁都可以拗

好想引戰喎想抽包皮去到咁盡
唔嘈了 攬炒無得抽好野

講事實姐
最緊要係引戰，聽日抽包皮

可能遲啲叫你出貨都要提埋佢

LW包皮應該貴過CAM尼馬

而家入返隻伊卡有無得諗

中左 自用定賣好

唔敢想像包皮要幾貴

試吓唔好比我抽到包皮？

講得好！

跌平過舊價可以炒下次

Qs

EA: OK

On9追po未咪解釋左

認真想玩下隻Perez 打前撘cam Maddison

呢個問題應該得你自己都答到自己

*先答到

如果有靚pose 會用

而家不了

多謝老闆幫我接火棒
睇右下時間

我有4隻夏細佬 十隻jovic

感覺到包皮就黎進入我懷抱

你覺得你會抽到？

(引戰)

係有利唔會滿意啫 (引戰）

Jovic 超癈

9比0 前中後都值一張我覺得

聚氣聚氣聚氣 包皮包皮包皮

齋咩藤勁好多 硬淨啲，射術又高insigne一班

我諗160-180萬

泰利文斯

2點係咪有sbc ?

包皮要入喇我感覺到，紅卡3張都中啊

包皮strong link賓爺

今個星期對榜尾 入到一球or有一個助攻 呃下人就放嫁喇

我唔貪心 中紅包皮 即刻課800 金俾ea

留名等抽中包皮

林鄭會唔會落台

34000入雲比好冇？

希望聽日可以上黎問尼馬定包皮7 chem 好

屌一星期一度既sb又黎
正皮：吹啦仆街抽完可以賣
負皮：硬吹啦多啲野抽
疏用：錢啦我係懦夫

賓爺升緊了

Fifa18中過if包皮
隔左咁耐係時候要中多次啦

幾時in pack?

屌晒咁多位老母

800就想中？

邊個

感覺到聽日我隻的士拿會有人陪佢了

利申：極後悔做左

中包皮就益EA 800?

買得起if包皮既，仲會唔會揀賓爺

我中紅包皮我表演送哂wl 30場

EA : 你wl 都係得幾勝，送唔送冇分別

我夠膽講 呢到在座各位都係垃圾

Saul食shawdow似勁

中包皮
即刻掟某議員落垃圾桶

可能係中紅包玩家呢

睇返if fabinho同if ndidi啲stat差唔多，都係唔買fabinho

ok la 有卡面當然好 冇都照撚下過下癮先

會落地獄

走唔甩icardi otw都唔好panic sell
下場巴黎打榜尾

法甲法國st位85ben yedder再上就包皮啦

下次會有 買住chiwell 先

等睇聽日你班仆街上來屌鬼
係呀咁易中呀

想問下點樣由加球員loyalty? 同埋如果球員loyalty 加左 係咪會增加球隊默契？

想跌返落黎掃貨，黎緊weekend再賭過
宜家持有2mio cash，諗緊好唔好all in OTW賭身家

連shadow 都可以

除左個card face其實都無野值得做

光復香港，時代革命

我聽日中完即刻賣佢買scream agger路

點解唔會

寧願成集無walkout換五大訴求

Goretzka.....想進攻多少少，
應該食Hawk / Gladiator / Maestro ??

感覺到同隻if 73會好有緣

等爆price range啦賓爺

哩隻西GAME
改咁撚多野咁撚多次改野
由FIFA19到FIFA20都未撚改到有時食唔到合約又要出番去再入
ON99

希望紅卡中大獎

Wallpaper 都轉埋 慶祝定抽到佢先

上集包皮打翼一接波推實r3，d閘自己食塵

如果我中紅卡包皮

我表演QS 紅卡基士文

等我聽日著埋包皮波衫

聽日比我中隻包皮

模擬題目: 抽中紅卡包皮 本身用緊尼馬 點算好

聽日見啦 包皮

其實打前鋒Ok
當然唔能夠同top tier比

Model answer: QS 哂兩隻

你無呢個機會

我7.5k pack都會抽到
EA想阻我?嘥氣啦

德甲又被迫害

但其實上個月先開club冇關係因為上個月先開game

DLLM EA, 贏左場DR卡喺loading畫面， 重開話我棄game

陣勁又唔一定人勁既
唔使PO上黎掛

佢個acc係2019 9月
即係fifa 20先玩fut

我就係為左左card face 入大陸仔波後 r2 + r3 再係中場show card

佢唔會係hk啦

有冇Scream Payet 食評？

炒人三球咁威

廢都要俾人post上黎，不如唔夠d3唔準入game丫

玩德甲玩到好想死...
好似set死哂你要用邊d人咁

我係禁完但係佢唔彈個球員出嚟

屌
改到射極都唔撚入

Hybrid lah

我都係2019 9月
之前玩PC 今年轉PS4

IF Koscienly好無用？
想入隻

一個wl打十幾廿次呢d隊

想中包皮都唔係咁

Hybrid 要夾法國佬先叫好夾啲

D7

今日係到嗌美斯個D 去左邊
又話週中波都會出IF

佢恥笑緊對面唔應該打機

真係好撚慘
本身諗住zakaria 可能會有if 上場有波入又踢得好
點知都係冇

咁多位巴c
小弟抽左張黑卡di maria，跟住將佢拎左去transfer market放
但我發現張卡唔撚見左，sold item, listed item都冇錢又冇多到
係咪比ea食撚左第一次課金就咁對我

我屌
黑卡
無佩利錫

開game抽到otw
Keep到宜家
諗住可以拎出黎玩下
EA食屎啦

睇下自己個球會有冇 定係冇放到出去呀

有呀 睇下右手邊

未來巴識玩 不過你中太多喇 之前又唔記得不推文

樓上巴打驗眼喇

??? ???

右邊左上咪佢

仲要有埋半身

有喎ching

柒左
原來係配角
開心返

你講我幾時不推文

更多巴知我想點

右邊後備位都有半身相 英超親生仔黎

後防AI弱智 明明唔死跟可以裝越位
係咁拉後又轉唔到落去拉前 屌

唔講都見唔到
7左

搵過哂都冇

Icardi跌咁少嘅
想入幾隻等下次

唔緊要！比我屌兩野 等我出icon

場場中鉛咁款

果個巴打：你無資格同我打機 咁撚癈

蘇亞雷斯（發雞盲）

屌晒你地老母
聽日中包皮

真係要hybrid，特別係LW真係冇野好用
但中前場都還好，Witsel + Goreztka真係好正，再加Reus bb
前鋒就冇咩選擇，暫時都係Lewan / Werner，希望遲d Kramaric / Poulsen爭氣D出下特別卡啦

紅卡中包皮
即刻割包皮

唔好扮蟹喎 是旦搵都有

oh sor搵到啦，賣唔出掉左去條transfer list最尾果度... 自膠

好似有得校戰術用多啲越位陷阱？

引戰一號 各位巴打唔好理佢 廢事佢聽日上黎曬包皮

未來熱巴想引人罵戰聽日中紅包
睇穿你了

今集已經中過一次包皮 唔想再中但我feel到會又中

模擬題目: 抽中紅卡包皮
想問左邊呢個位用邊個好

乜火重新開game試下

隻LB個髮型就係睇唔透

留名睇直播割包皮

唔洗模擬 實抽唔中

隻LB個髮型真係睇唔透

馬細佬

唔貪心 包皮加邊爐就ok

中前場 除左左邊外 冇乜特別野可以用
Witsel+goreztka+delaney if+kai仔if 輪換好夠用
前場用緊plea 都好勁

我都唔貪心 紅卡中咩都得 pack中icon就可以了

非洲式割包皮

領隊 fail

留名
第一次咁想人中好嘢

Nice team

會唔會自用?

幫佢淘定割包皮神器

Ben yedder 輕鬆 1日升5萬

EA 出SBC可以考慮下

今日有單新聞 割包皮割到成碌鳩冇左
唔好玩包皮啦

Chilwell兩皮落唔落到樓 平時普金已經覺得唔差

上年中過toty包皮 feel到紅卡會中多次了

咁我同你嘈
你咁勁 1 on 1啦

盲？

仲要咁撚大隻字

1 on 1同你格劍！

If Maddison 都係13k宜家 12k應該點都入到手

我長d 你咁短返屋企啦

加入
屌你 廢唔打得機？
想中包皮

抽中左咪用紅卡包皮jm9

唔止 廢連街都唔出得

唞氣得啦掛

Dllldlmdmdmddkldmdmdkdmmldm

唔使嘈啦
包皮你地既
我聽日中老六就ok

有冇人鬧吓交

希望講得多就會中

見到隻包皮好大壓力 聽日好想抽到

係咪set左不斷壓迫，加禁埋R1，d AI都唔會迫搶，一定要人控先得?

小學生先飲華田

食屎最好

關你撚事

抵玩喎咁 雖然普金shaw啲stat都差唔多

你打機定ai打機？

本身都有幾十萬coins 入入下貨 計埋頭先 入五張icardi otw 得反十萬係手 離買美斯越嚟越遠

飲精啦sam仔

中場中真係冇得輸 好抵玩 前場得reus 同gnabry if kai 其他都麻麻

瘋狂引戰

If ndidi最差係傳波 法賓有傳波

Sam gor 你識唔識講粗口

猩猩真係呢個post 最垃圾既會員

用藍卡kimpembe 算啦

有冇光頭陣

法賓 跑得慢 無速度 唔夠快

用緊sissoko +if老母
中左就換走屎素高

我最高汁
又汁template

收皮啦你老母笑9我

屌你老母啦
猩？邊撚度猩呀屌你老母

hi hulk

屌你老母侯克

邊個笑我我撞死佢

一齊鬧
而家唔鬧等幾時? Fifa 21先鬧好唔好?

老母轉if老母大唔大分別
Btw希望聽日可以上黎點連屁馬包皮

咁又係打機po

不如暫時休戰 聽日3點半再開始鬧

我自已感覺唔大 但都轉左

咁早就鬧有撚用咩
早d訓啦屌你老母

屌你老母咩 搞事死撚開啦

又係時候問更多巴

收皮啦屌 唔撚鬧番夠就中包皮阿
邊撚個阻我鬧交 我鬧邊撚個

攰就瞓先 唔好阻住我哋

到底d4r1大概要打幾多先夠

一陣promo pack會唔會大跌市 隻reus sell唔sell左先

問問問 問你老母閪
扑嘢洗唔洗問轉咩姿勢？

更多巴我想問鬧交對抽獎有冇幫忙

50000 呀 奴啦diu

Icon swap你地打算換咩人？我諗緊換唔換卡路士好

祝各位準備中包皮但20歲開始脫髮

包皮垃圾黎 不了 比saul我ok

換咩撚卡路士，換卡士蘭啦

今晚十一點

問你老味咩 考左牌未呀
利申想引戰 非鬧你 carlos麻麻

屌撚晒全ser 老母
夠做埋嚟

清你會換咩？

多數人rio 哥狗/ zanetti 舒米

Strong hold 換巴哥

應該得我有用

仲有我

屌你你鬧唔鬧都爆左機啦

點先叫「夠做」

換舒米高真係好撚戇鳩
廢龍又冇綠線
引戰

換獌狗 笑撚死人咩

3 5 2 好似仲 ok

前鋒依然會走去中場邊位等反擊

哥列C卡防守麻麻地 但德甲又冇乜勁防中

獌狗戇鳩鳩
快d屌我啦

笑到仆街

Zakaria

IF Delaney

屌晒你地先

再求屌

屌屌屌屌屌你
屌屌屌屌屌你

咁早鬧定無用架 聽日3:50分再鬧過啦

Fifa有班大仆街大仆街

邊個比你笑

留名聽日派彩前屌足41頁，開到 (60) post

留乜撚嘢名啫
死撚開啦

Witsel

sabitzer

兩點未呀屌

你放晒？

試下聽日俾我中紅卡包皮

屌Ut Post咩事
無上一日變到咁

大家為咗紅包皮可以去到幾盡

屌你啦sam哥
成日屈人機

除左包皮有邊隻用得過

試下唔好阻我中

玩ut都係為抽卡啫
Icon swap唔揀base icon pack唔好話自己係男人

法賓奴

笑咪笑關你閪事咩

人地放哂關你事？

update完變咗高速彈彈波嘅

撚係為左包皮咩 呢度係咁撚樣架

死猁狗

真係亂屌

有冇人抽promo

你咪抽囉問
引戰

唔撚抽

收皮啦
依家迷杜奧巴唔撚得？
屌你

關你撚事咩

因為好似仲有得升呢隻 冇乜代替品 宜家掛緊2隻 留番隻自用可能

抽唔抽都要問
屌你咩
引戰

成班傻鳩以為自己會中包皮
條氣唔撚順就屌柒我

predict

依隻我開始覺得好用 由 對面禁區到自己禁區我都會見到佢出現幫手 同成日截到波

OTW BEN爺咪代替品囉
又唔會貴過OTW

比大陸仔投訴到PSN比人BAM左三日
屌那星

升到盡都係300K

之後要等改價 唔知幾時

有無咁癲 升破300k

當然啦 H/H 數據攻守都有

有埋4sm 就冇得頂

屌你唔用不推文？

仲有國藉難連，除左呢兩樣無得彈

屌你想冇walkout啊？

屌您夠唔係下下記得啦屌

吹呀屌？

死熱狗

Dllm 真係有黑哨
對面用隻if基沙文
下下係禁區轉身撞埋黎
我禁l2行撚住佢
腳都冇出，跌兩野兩球12碼

想問icon哥狗勁在邊到？

個位唔啱姐可能 屌您
繼續引戰

屌你sam哥
一齊中包皮可以換走Bernard

飲精啦sam哥

勁在可以換埋rio

FF吓先
FF完就早d瞓

防守

但會唔會太鈍？用緊白簡打防中

Fut bin有冇得睇返上星期DR個分數

咁你同白簡比緊係鈍過白簡
但防中嚟講佢絕對唔鈍

閘唔用Mandy ?

杯賽計唔計Totw?

唔計

咁貴
同埋我覺得依隻好用d

但會出特別卡 上年橙卡就係啲杯仔totw

國內盃賽季初頭幾rd都應該唔會出

推推

但對gladbach

做咩事要罵戰

今年好似冇左
唔知係咪要比錢先有

關你咩事？

中超sbc

嘈完有walkout啊 屌您問

無sbc 訓得

唔該巴打
知唔知平均d5 rank 1要幾多

問下都屌 我屌你咩

快d屌7我啦

last week 25600

屌你 中超
真係夠驚嚇

你地真係好撚on9 屌9哂你地

Rank 2呢

原來老鼠已經好好

On9仲要無特別pack

有obj

屌你地知唔知咩叫故事情節球員

有故事既球員

zaha

屌你都未有zaha做條撚咩

屌你老母

Ozil得唔得

中超隻巴西仔 4/5腳

傻系Ea 等佢出啲obj比我沖xp
你老味你出個要我30lv有隻故事球員先做到嘅obj

咁姐係做得過？

想問正選放zaha落rw位冇10chem 入到場之後會唔會有影響

Composure低

做唔過 除非10萬以下

聽日正日定今日

1231呀

冇打今個星期wl
睇你地嗌交算

比下意見點執好🙏🏻玩左一星期
聽日DR派彩，要5萬蚊執隊波好？定抽3包賣得球員？定6包非賣好？
謝謝
Oscar換Fernadinho?

ea要分奴唔奴

拎左Scream Ozil

20201031啊

唔比人衝zaha cls

抽包啦屌

想奴個任都無得奴

有沙夏都唔洗奴經啦
冇沙夏個d又奴唔到

唔洗奴經 但有包所以都要奴

抽3包賣得？定6包非賣好

好 唔該

中超仲要係銀包 你做埋我果份

雖然都知冇可能
但又真係會忍唔住FF

willian -> lucas moura
oscar -> talisca
militao擺右中堅，右閘用carvajal/odriozola

6包啦如果你岩岩玩

巴西隊真係無乜人好買 你想買費癲咪拎錢買
有運咪抽包包
你要跑狗既話 st推薦bakambu teixeira

廢癲廢架

屌你個西
又乜柒都冇

我撚得掂 用落同哥狗無乜分別
早知換carlos算

支超有冇得炒?

屌 Ea係撚咁斷

有呀on9

放唒堆支那銀卡執左幾皮

有撚斷咩

你隻son食marksman定hunter??

炒你老味
引戰

same
有小小後悔

支超隻巴西前鋒勁wor

Hunter

咪又係抽垃圾

兩隻都未聽過 狗都唔做

你靜啦
引戰

支超啲pack

關你閪事咩
引戰

仲有殘體

算啦 大家玩得fifa都係中國人 多一事不如少一事

你個支那仔

中你老母

仆街 見到呢d字 明知係玩膠都要屌先

你就中國人

其實係咪無西甲意甲potm?

出得呢句，唔理真假，x 你老母

聽日中包皮就要賣尼馬了

I love china too bro
收皮啦中你老味

屌你有尼馬仲中乜鳩

我屌你呀

祝你日日係屋企大堂比狗搜身

您老母您都On撚9 中撚老母咩中國人
真心屌

係咪代表我中硬walkout

諗諗下都on9左 正常都應該聽日先有特別pack出 嗰邊都未萬聖

中你個閪咩中

而家仲30號

唔好攞呢 d 玩, 今日 d 狗咁捉人你無眼睇

屌係wor 仲set左鬧鐘起身，訓啦屌

想中包皮唔係咁

話說姐夫(已割席)同兩個家姐男朋友都係狗 已經係最大懲罰

督灰

你有三個家姐都幾癲

想問下totw in pack未
想抽

頂你個肺用呢隻龍打draft可以3win
最撚大獲係我竟然覺得佢幾勁

不如比我嬴埋第4場

大家揀硬吹定吹
正皮：吹啦屌
負皮：硬呢啦on9
引用：錢啦傻仔

企開d啦 屌你老母

Po你家姐閃卡上黎啦

你咪永遠用佢囉

我真心屌你老母

含家產特登課320抽十pack，無一隻高過82！含

唔撚柒再課on9 ea

巴打，係 新垣 呀

到時我俾人拉

屌

屌你老母臭系未比人屌過啊

你番黎啦

game 錢 25000$都抽到 4pack
仲等聽日

阿狗對利個陣

屌您老母咩

算啦 大家都係自己人 少一句啦...

屌完快d去抽 中鳩梗

屌完真係好啲嘅

屌 。。

真係屌出聲

咁都中icon
今集咁撚多人中屌那星

都有一萬袋下啊

終於唔洗再用高文條垃圾

我屌你老母呀

機會嚟啦飛雲 25000$

屌你地 抽緊咩

百幾萬
將普巴 ssk 升做 baby blanc +otw de jong
定將美羊升杜奧巴

收皮啦 肯定係ea打手

講真 抽咗4pack 25000$
1pack 開walkout jovic 屌撚咗出聲
第4野開Icon

Untrade pack中sissoko
屌點解要untrade

已經有untrade熱山

呢啲垃圾咪拎出黎講啦 夠膽聽日po硬吹包皮屌你老母

屌你咁撚搶口
屌你！！！！

我屌哂你地呀
我要開pack

摟完屌 連抽5包都係垃圾 我地個個都係中國人呀屌

我愛EA 唔反了

咁疊水仲屌

300幾萬你屌乜撚呀屌
我3萬都無呀屌

Thanks bro 岩岩其實等緊你出龍 射空龍好似唔計

屌積下口德先
聽日就中紅包皮
阿彌陀佛

聽日吹定硬吹好

佛祖都照你唔住

真心屌佢老母 x2

吹得3包野好似好少利申d7

玉皇大帝都阻我唔到啊

唔轉陣都好地地 轉撚完 dr未贏過
發生咩事

屌先有 唔屌佛祖都幫你唔到

阿狗廢撚到

梅斯達菲 準備出if

其實對面自隊一粒 幫佢做完任之後
佢真打係咪正常

多仔比力

世界波

有冇人用個里昂Denayer
先唔講勁唔勁，今日有個Draft對面VVD+佢
兩個遠睇一模一樣，勁難分
好似打緊兩個VVD咁，好痴線

Upgrade黎講
Son /Kante/ Lenglet定
If ben/ de jong/ VVD 好？

買左Sule用

有冇D5手足可以幫手睇下上星期rank2要幾分？

想搭單問son 同 if ben點揀

巴比2m 都完全冇人肯出貨

阿狗隻巴丁仔有冇機winter upgrade

17000

Thank you巴打
祝你紅卡中包皮

5:5

Brandt上到6萬5

場利狗笑撚死

傻的嗎 杯賽唔係不嬲唔計架咩

呢個做多咗啦

打4231上轉下算唔算upgrade

有機會出橙卡紫卡，嗰d會計

福仔有機會出橙卡了

新Sbc巴西仔有5星腳抵唔抵做

本身幾多升到65k早知買隻玩下

咩係橙卡

5萬幾好多wo

Scream

杯賽motm

聽晚應該係scream 1+2 pack
希望忍到手抽

係任務見到要用story line去做！？

什麼storyline球員？

30lv送果張

平版cc’d

得支超SBC
今日正日有球員SBC啦掛...

新patch一開機比普金隊入左6粒
啲中場中堅回防慢到

我都覺啲中堅鳩下鳩下咁

決定r2算 爭一個pack咋嘛其實

100 rival win 個rare player pack

更新左之後普巴無咁好射

想買Fabinho ,但係咪sissoko勁d
見sissoko平一皮野
窮j

仲未有人中包皮 睇黎我會係呢個PO第一個中

150萬all in入OTW 自己賺隻包皮返黎

返屋企訓發夢啦
引戰

入邊隻

但係用真愛 打機都打得開心啲

仆街 唔記得不推文

想問下係咪今晚先會scream 1 scream 2 一齊in pack

德甲差3隊升班馬做唔做埋好
抽左十幾pack最貴得隻施素高
Ea我屌你老母十億次

做埋嗰3關再由頭輪迴過囉

有無巴打喺squad battle 用到V drag, 喺rivals 個d就用唔到。我喺rivals一出V drag轉方向就變左full drag back, diu 9 ea

好似16800

中超巴西仔好似唔錯 但好難入隊

左屁馬右浩克中法賓 盧卡斯 艾倫

一到要奴DR 隊波就中鉛

本來41k

支超 巴西仔要成9萬
有冇食評？

第一次追到post

Btw 一堆otw 係倉 後悔了

希望有法國LW

martial

重有高文既

高文LM

想問下IF基沙文食咩chem最好
會用黎打翼多

有無師兄話我知 咩係低正腳背射門？
我差個高速破網未做

Must be hunter

L1R1射波

亨利

睇tekkz highlight佢都仲係會綠燈 但得d half chance先會用

想問下WL幾多W係咪會影響開個PACK紅卡能力值既高低?
係咪越低WIN出低RATING既機率越高?

11 win或以下只會出rating <84

點解我平時14win以上都係<84
屌曬你地

打錯，係10 win或以下

8w先有封頂 11w冇

v drag應該係用fake shot出架wo 你意思係drag back轉向?

咪又係抽唔到, 屌EA老母

你抽唔到係因為你無用不推文

抵啦

我都好合作不推文，都係抽垃圾

不推文呢啲零成本甚至係有賺嘅抗爭都唔做

我屌啦, 之前有用都抽唔到, 屌爆EA老母呀

Molamola 一子錯滿盤皆落索

我keep住無熄
但綠完都係射落龍對手到

屌邊有咁快去到lv30
有咩方法拎到exp? 除左做objective之外
依家仲有19xxx先到30

想問返, 其實點解係抗爭
利申一直唔知點解要用不推文

都夠分有30Lv球員啦，仲刷黎有咩用

之前連仔講咗熱門po嘅分數機制
用得多不推文其實會令個po越難上到熱門
咁打機呢啲唔重要嘅po就唔好阻到正經嘢上熱門啦係咪

不過你又唔記得用

有包

依家都開返綠燈，窄角度勁Bang 近柱嗰啲好勁，用緊牙朗，綠燈完真係炮彈咁貼柱飛去死角

Ben yedder 300K俾人買哂

執50萬

想入黎自用 有無機會跌返落250k

[置頂] LIHKG 常見問題

詳閱

難d

想買美國隊長用 應該買if定OTW？

出sif有機會

sor呀 我3點幾中架啦

做咩咁問? 想要食評? 我4點半用完答你

想問聯場sbc任選球員有咩野選

聯賽

其實開唔開埋頭頂條野睇綠燈好，
定淨睇腳易綠啲

禁正方睇

你連續兩個留言都無用

1001

Mbappe i’m coming

Sorry 巴打

唔緊要，下次用返